其實屯門公園單野警犬要拉一早拉左，只不過佢地好食懶飛，唔想搞咁多野

作出有違公德的行為

在《普通法》下，作出任何下流、猥褻、冒犯、令人厭惡的行為，或進行有可能致使社會思想腐化、道德敗壞、有傷風化及破壞秩序的事，均屬犯罪。

控方必須證明至少兩人能目擊事發經過，而被告所犯之事亦必須在公眾人士確實有機會目睹的地方發生；這並不表示事發現場必定是公眾地方，只要該地點可讓公眾人士有機會目睹事發經過便可，例如面向公眾街道的露台，或面向公眾地方的私人房間，而當時房間大門沒有關上。

觸犯此罪行的最高刑罰為監禁7年及罰款。

香港警察呢就黑暗醜惡嘅

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖